你為咩生存？

?

我都唔知

你阿

錢？夢想？邊個知

旅行

錢

Family

等死果日

為生存而生存

撚知咩，一日未死咪一日捱住先囉

等死

為左沖向毀滅

女朋友 所以已經唔洗生存

SAME HERE

食

不為任何事出現
不為任何事生存

生存係因為與生俱內既求生意志

咀啖

果然係浪子

如果你生存，必定有生存既意義，根據笛卡兒講嘅"我想，所以我是"，你必須知道覺得自己存在先存在，要知道自己存在嘅條件係你想，即使心理唔想，生理上都想，但只不過你搵唔到個"意義"，如果搵到我同你就唔會坐咗起到上LIN登

還債 父母債

自己

唔好信上面
沙特講過存在先於本質
人先存在再搵自己既本質
慢慢黎啦唔好心急

真好

食花生